cctvb為左D濕鳩支那劇，將會取消明珠台綜藝節目及劇集ge配音

好多新做ge綜藝節目都已經冇配音
之後做ge新一季supergirl都會冇配音
既然都冇配音，咁買咁多好嘅美劇返嚟做乜鳩
明明而家睇cctvb，都只係為咗聽班配音